
                      me parece muy entretenida kevin hart jack black y the rock hacen muy bien sus papeles karen gillan mas hermosa como siempre se vio un papel de mujer ruda muy bien por ella si estas aburrido y buscas entretenerte esta pelicula no te decpcionara.
        
            